(和你sing) 大家有無諗過係班狗自己搞呃OT？？？

非分化
但係真係出奇地多狗
而且佢地鳩行有OT
我地就有被鳩拉風險

我覺得搞快閃同大型遊行會比和你sing有成本效益

兄弟爬山
如果唔係狗
我係度向每一個搞手致歉
多謝你地既努力同付出